［文宣］雙罐面罩購買指南

代文宣朋友 po

香港空氣質素一向比較差，最近甚至有加劇趨勢！

有見及此，整左幅圖教大家為自己，為身邊人，或者路人添置面罩。

俾各種配件組合搞到陀陀擰？呢張圖幫到你！

如對上述資料有任何意見，歡迎留言話俾我朋友知！

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

推

push

good

推 好清晰

唔係好睇得明
姐係7502+6003 唔掂？

就咁6003就唔好啦 加多個P100啦

就我理解係得 不過要加埋5同6
上面嗰三款面罩係可以適用曬下圖嘅組裝
應該係

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

818幫下新城市刺激人流呀

pish

shit, 原來我一直用緊害死人組合

唔係呀
就咁6003係會死人架
咪撚咁做

換過個罐去啦
順手買埋另外個兩樣

好, 1+2+3+4
呢D錢唔慳得

收到 唔該巴打

我依家用1+2+3+4
前期我都係單用6006 其實效果完全冇問題 絕對唔係張圖所講咁
因為你割開個罐就知 罐本身已經係有濾棉 但唔多 所以係有一定程度隔微粒效果 但絕非強項
所以唯一問題係耐用性 我估依家呢d飽和轟炸 一日起碼換一對

有冇人講下重松嘅防毒面罩

個個都剩係講3m

帶眼鏡有無建議
除左帶con

其實6300 +6006 都幾好的
吸到好清新既空氣

發夢見到有巴絲戴